【推翻NASA理論】 火星表面的「水」是「流動沙粒」

// 美國太空總署 (NASA) 近年公佈發現火星或有液態水，但一項新發表的研究結果則指，這可能只是「美麗的誤會」。

當時 NASA 的研究指，發現火星表面上有「季節性坡紋線 (RSL)」，在這些溝谷隨季節冷暖變化而出現的流動物質，就是液態水。

但亞利桑那大學 (The University of Arizona) 研究團隊，分析了在火星表面的 151 條坡紋線，發現只有在斜度大於 27 度時，才觀測到物質流動。

如果是液態水，在斜度 27 度以下應該會繼續流動，推測流動物質並非液態水，而更有可能是沙粒及泥土等。

團隊相信，火星上或有水存在，但整體環境難以讓生物生存。//

Elon Musk: 屌你咩咁我d project 點啊 唔緊要 迫d員工整隻飛船比我上去睇下係咪真係無水先

諗到如果有套戲講

因為地球就黎滅亡 所以派左最後既人類去火星

但去到先發現原來乜都無 水都無滴都幾絕望

Interstellar?